巴禾是無辜的！

還我正選巴禾

巴我

agger

CHING晚晚都唔洗訓咁

ching都系